美國以人權和香港自治法制裁特首 林鄭失去作為特首既認受性

香港人唔會承認犯罪既人作為行政長官
銀行 酒店 保險都唔應該為制裁既人提供服務

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月